關係初選, 有冇野係後生仔可以幫到手

想問下其實票站義工係咪一定要申請左先做得
因為有太多銀髮族唔識整個qr code出黎要用多好多時間
好多後生既都係一入去嘟一嘟就搞掂
眼見周圍大排長龍
會唔會有機會係可以由一d以經投左票既後生幫d銀髮準備qr code 同埋身份證/地址證明?

某d票站有紙筆
但唔多